雨琦弟弟生日送比我地NEVERLAND既COVER真係好好聽。。。

煙嗓主唱💋❤

見k撲台最近進入最低迷一刻，決定再出多一次黎茫po推po 😄

以為個po係台主just do it開，點解又會係導兄¿ 😅

just do it出廁所跣低香左

即係點呀導兄 最近冇睇你地討論 😅

話時話 點解會用黑白相 🤔

靜囉 靜囉 靜囉 靜喎 🙄
靜喎 靜喎 靜喎 靜囉 🙄